他告訴他們，他是一名學生，並很快收到了成績，在上飛機前的兩天內。 即使是最謹慎的學校也看到了疫情的爆發 
 如果她被告知對她的輸卵管做了什麼，她就能做出公正的回應。 一名被拘留在ICE的婦女表示，她的輸卵管在未經她同意的情況下被切除 
 相反，醫生告訴她，他還切除了她的一個輸卵管，如果她想要更多的孩子，可能會有懷孕困難。 一名被拘留在ICE的婦女表示，她的輸卵管在未經她同意的情況下被切除 
 它在2018年發佈的綜合報告為我的研究和下面的列表提供了信息。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 不久，久負盛名的韋爾斯利學院通知她，已經把她列入了入學候補名單。 當林肯高中的微積分課突然變成陶瓷課Scott Lewis, 2020年9月16日，聖地亞哥之聲 
 你最初的書評生涯是如何影響你成為個人散文作家的? 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 那塊超大的盾牌每天傳達給拉莫斯的信息是，只要戴上紐約警局的通告，你就會成為目標。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 複雜的種族背景如何影響一個人的經歷? 模糊的種族是什麼感覺|每日野獸視頻| 2014年11月24日|每日野獸 
 我們善意地告訴這些開玩笑的小傢伙們，他們可能會冒著被起訴的風險，他們可能一點都不覺得好笑。 法國人對恐怖小丑的恐慌|Tracy McNicoll | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 我想告訴大家，不要把這個網頁看得太認真，我們不是在試圖推廣任何東西。 德黑蘭華麗的富家子弟在Instagram |Lizzie Crocker | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 僅這一項就作為報告呈交給陛下，以告知您一切情況，這是我的職責。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他有一個包，可以把他父親的命運告訴路易·德·蒙提馬。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他吩咐那個黑人婦女馬上去通知勒布倫夫人，說龐德利埃太太想見她。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這封信我就長話短說，因為到目前為止我所知道的還很少，我希望佩奇先生能告訴你的也不多。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 也許過一兩天我就能聽到一些消息。 如果您知道此事，請通知我，我將不勝感激。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克